啲餐廳無得唔再跪低做返外賣自取，之前一放鬆少少就取消哂外賣自取

之前㩒入去，咩野食都售罄咁撚串

所以永續禁堂食最好